(推俾全世界知) 祥益地產汪敦敬原來是深藍

推俾想買樓同租樓嘅人睇

推

推俾多d人知

推啊

推到佢仆街,汪狗仲話8964 無死人

推到佢仆街

幫推

原想咁鬼仆街，租買都咪鬼幫襯

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

依家無人敢買,特別元朗區

佢係黃先係大新聞

呢條撚樣

條仆街間野聽執笠啦，盲撐政府同黑警

見到佢個樣都唔多開胃

汪公公

係屯元天做生意 你話佢使唔使同鄉黑打交道